咪撚再睇mingjai條垃圾啦 一齊unsub啦

之前英國脱歐無關佢事都有整條片講下啦
香港宜家咁大件事 片都無多條
post下黑衫就當算數
香港人水就cap盡
講下香港人嘢就好似攞佢命咁
鬼死驚無廣告
不了睇埋我個份
利申：幾年fans

佢6月已經出咗去遊行喇
post過ig story 係6月呀屌
佢8月結婚都唔係香港

隨便啦 咪少樓主一個人

依家幾月？

唔知頭唔知路就吊人

mingjai雖然冇出片 但應該都算係黃 係反都反托哥條紅到仆街嘅共狗啦

即係達哥舊屎7 8 9月先出聲就覺醒
一早出聲宜家出少兩句聲就當藍咗?
咁你唔好訂啦

係啦係啦逐個youtuber 拎出黎批鬥啦p牌仔，正經野唔撚做成鳩日帶風向屌你老母

條友仲發緊導演明星夢架，呢d人成左名爭住做護旗手

mingjai有無sub佢無咩分別
條友仔而家幾乎無出片
同埋齋出旅遊片啦
一年先記得YouTube密碼幾次咁
我都冇sub佢了，得閒諗起先入去睇下有冇片出

預計佢出埋結婚片又潛水兩三年

獨立電影呀短片呀都唔拍下
講左導演夢好幾年啦，除左客串賀歲片演員之外
群埋亞視暗星繼續圍爐囉

6月已經話清算邊個邊個
仆街10月再黎
是撚但啦 由佢地慢慢係屋企睇youtube清飽佢啦

整條片好難？
4個月時間夠唔夠
69到宜家11/10
一條片整唔整得切啊？
都唔求你大j式屌柒班狗片
講下件事都唔得？

挨G post張遊行就ok
咁屎奶舞7月尾都有開遊行post啦

搵錢就香港人
香港有事就加拿大人
是咪驚可口可樂唔sponsor佢姐

人地搞結婚冇片出少出聲都唔比

吊人
我就真係吊你啦
鬼唔知佢鳩鐵返大陸食屎魚飲屎茶咩
得啦護旗手

btw
ching今个礼拜六一齐上深圳食mingjai坐高铁去介绍嘅个d高级惹味屎鱼好唔好？

我就真係屌你老母啦
屎奶舞出聲明唔再奶：收皮啦屌你老母垃圾屎

mingjai上shenzhen happy宜家又驚死表態無sponsor：屌你老母咪批鬥啦紅衛兵咩

條撚樣宣傳9鐵返ShenZhen飲屎茶食屎魚都唔屌得
夠曬香港人啦
cap水就cap香港人
宜家又驚出嘢表態無sponsor
屌都唔屌得你贏
我帶風向

4個月
百幾日
結婚係耐d嘅 差唔多啦 日日都要籌備
一條片5-10分鐘
真係幾難整嘅
係委屈左佢
絕對唔係因為咩驚無sponsor無廣告
-
sor admin del post thx

係嘅
同樣概念
出黎遊行多你一個多唔多？

係囉 都係宣傳下高鐵返shenzhen食屎嘢 咁解姐
無咩啦

要反？
why not both

笑死
達狗幾時有人幫佢洗左底？
邊個話佢覺醒左
屎奶舞琴日嘅post仲比人屌到七彩wor
今日先轉少少風向give him 牙 chance
覺醒哩d咁正面term見都無見到wor

我又好奇 ching你係咪平行時空黎嘅

你自己有無睇到ming仔67月嘅story先
佢真係有出街架
但唔好期望個個深黃先
我都唔明點解你期望佢做條片講下香港

覺醒呢D字我自己講啫
btw勤你唔好對youtuber咁高期望
今日黃 難保聽日藍反咬一口

得啦得啦
上面d cm咪講左知囉
post張遊行相？屎奶舞7月尾開波咪一樣有post
一樣比人屌到pk
post下代表咩
-
要你official嘅channel出條片講下件事 唔洗比立場都唔肯
講下起因經過唔難啦
真係當人唔知佢驚無廣告咩

大J都少左好多廣告架
點睇mingjai都唔會窮過大丁啦
之前條片又擺到明幫鳩鐵賣廣告去ShenZhen食嘢
都叫黃嘅不過不了

岩岩餐廳播cctvb見到ming仔
佢係咪簽左cctvb所以唔撚發聲？

我都見到 我諗係

ming仔簽咗big big channel 做kol
可以反佢未？